大家今日出左糧未呀？

原來十月先返左19日
今日可以食豪少少鳥

但係都過得好辛苦

M記加大？

今日8:58拍到卡

係呀壓力好大
今個月要21日

年尾日日無薪ot第一年返工勁唔慣